支那狗幾時先講到做到

希望佢地今次真係做到

係就快

攬炒

屌你老母
2014年4月22日
樓主坐時光機過嚟出Post呀？